敗登贏咗之後仲靜過侵侵

冇啦